得罪問句 人真係冇高低之分咩？

由出世
有錢定冇錢
樣靚定樣衰
身材好定差
都已經決定緊高低
究竟人爭取平等係爭取啲乜？

比啲低下層一個希望有機會翻身，等低下層既人努力工作，成為勞動力，最後因為唔知道自己係上流人士既奴隸而輪迴

爭取平等既機會
但係結論都係識人好過識字

安慰說話咁計較做咩

邊個人話人無高低之分

我1米85
你1米65

有無分

等啲弱者嗰心理平衡啲，就算知道冇可能人人平等，但嗰心都知自己曾經爭取過

This world needs slave
This world demands blindness

Those are what makes the society moving forward

The reality is a tale to tell

只有utopia先有平等

一定有

制度平等

睇你介唔介意人點睇

視乎你點定義高低

有低就有高

人絕對有高低之分
不過唔係身高
而係家底 (財富、知識、人脈世襲)

一直覺得啲人成日唔分高低好弱智
"唔同既動漫 電影 遊戲 明星 唔分高低 都係娛樂啫"
去睇無腦後宮漫 追垃圾支那 泡菜 TVB劇 明星 開幾廿個post
然後一邊又追Oscar拎話題 其實只係為自己既審美低做掩護
乜撚野"收工放鬆下都唔畀 香港人easy la" 有腦既睇啲腦殘片都睇唔入眼啦

依家啲左膠意識形態都係咁樣黎 乜柒都平等 垃圾女權做talk show無聊又怪white male

尼采講過"歐洲文明最大既毒品係酒同宗教" 因為佢地允許人麻痺自己 覺得當下已足夠 唔洗進步
只需宣揚無能即是美德 軟弱等於善良(女權, minority) 無能力報復等於寬恕(權貴)

而家上帝死左一半之後又出現一個新毒品既意識形態 覺得肥冇事 要靠物質去放鬆又冇事(大麻 煙 酒 賭) 一世唔讀書 唔理政治又冇事 因為人人平等 我唔洗改進自己

唔理其他外在因素，單單智力/體能已經唔係人人一樣。

人有高低之分
社會要盡量提供公平既機會比所有人，可以向上流動。
大部分文明社會其實已經做得唔錯，最少唔會因爲窮而無教育，醫療既機會。